<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!-- String bodies for the `CareerAdvice`s on `DashboardFragment` -->

<resources>
    <string name="advice_GSuite">
La cuenta de Gmail @miuandes de cada estudiante es de tipo "Gsuite" y cuenta con espacio "ilimitado"
en Google Drive para almacenar archivos en la nube. Además, aproveche el calendario de Google para
anotar sus pruebas/eventos, y Google Keep para tomar notas rápidas. Sáquele el jugo.
    </string>
    <string name="advice_OneDrive">
La Uandes también le orotga una cuenta Office 365 (Microsoft) @miuandes vinculada a la de Google.
Recuerde reclamar su Office gratis y usar OneDrive.
    </string>
    <string name="advice_JetBrains">
Con la cuenta @miuandes puede acceder a licencias de estudiante en herramientas de programación de
JetBrains (para Python, etc.). Inicie sesión con su cuenta en jetbrains.com.
    </string>
    <string name="advice_Autodesk">
Con la cuenta @miuandes se puede obtener la licencia de estudiante de Fusion 360, un software para
hacer modelos en 3D.
    </string>
    <string name="advice_GreatAyuda">
Great Ayuda es una página con resúmenes y material de apoyo de varios ramos de ing. civil plan común
Uandes, además de material educacional de colegio.
    </string>
    <string name="advice_CdiFolder">
Carpeta de Google Drive con material de estudio variado de muchos ramos de ingeniería Uandes de
todas las especialidades.
    </string>
    <string name="advice_SciHub">
Existen sitios web para descargar gratis millones de libros y artículos de investigación
informativos/científicos (en inglés) que normalmente son pagados, en favor de la divulgación
científica libre. Uno es SCI-HUB y otro es Library Genesis ;)
    </string>
    <string name="advice_CamScanner">
Una app móbil gratuita que convierte el teléfono en un escáner de documentos. Además, la licencia de
estudiante es baratísima y es un pago único que mejora la calidad y quita marcas de agua de la app.
Muy buena, qué puedo decir.
    </string>
    <string name="advice_WolframAlpha">
Calculadora científica inteligente que resuelve problemas de cálculo, sistemas de ecuaciones,
trigonometría, etc. y hasta puede graficar funciones. Incluso es capaz de mostrar los pasos a seguir
para resolver el problema, pero esa última es una característica de pago, ojo.
    </string>
    <string name="advice_Symbolab">
Similar a WolframAlpha, un potente solucionador matemático general, pero mucho más sencillo de usar
y no cobra por ver la solución paso a paso de un problema. Es excelente, muy recomendado para
practicar problemas matemáticos de todo tipo.
    </string>
    <string name="advice_MyBib">
MyBib es un generador de bibliografías y citaciones en varios formatos distintos a elección.
Sirve muchísimo para los informes de ingeniería que exigen un formato (e.g. Harvard). Mucho mejor
que el gestor de bibliografías que tiene incorporado Microsoft Word. Sí.
    </string>
    <string name="advice_DrawIo">
Sitio web para dibujar diagramas (colaborativamente en tiempo real). Sencillo y rápido, solo poner
"draw.io" en el navegador.
    </string>
    <string name="advice_DroidCam">
Si ud. no tiene una webcam, con esta app puede usar un teléfono Android como webcam, conectado por
cable al PC o inalámbricamente por WI-FI.
    </string>
    <string name="advice_NightEye">
Con esta extensión, puede convertir cualquier página web en modo oscuro para que sea más cómodo a la
vista, sobre todo ahora que pasamos más tiempo que nunca mirando pantallas… Por desgracia es
gratis sólo por tres meses, pero luego vale la pena pagar unos pocos dólares al año, es una
maravilla.
    </string>
    <string name="advice_FolderCloudSync">
Existen apps para PC de Google Drive y OneDrive para sincronizar carpetas. Úselo para evitar perder
archivos y fácilmente pasar datos importantes de un computador a otro mediante la nube. Si el PC
se le muere, así va a poder acceder a los archivos desde otro dispositivo mediante la nube, y
evitar una tragedia como perder el progreso en una tarea.
    </string>
</resources>
